情緒問題

問題已經持續左好耐
一路keep住有搵朋友陪
試過做唔同運動食supplement同搵過好多唔同方法去幫自己
但過左咁耐好似都起唔到咩作用
睇住電視食緊蛋糕都可以係到喊
慢慢變得唔想出街 一日訓十幾個鐘
覺得冇哂希望 仲可以點做

起碼你有朋友 我咩都冇一樣係咁過=.=

ching情緒病有啲嚴重
真係睇下醫生好喎

有朋友傾已經好好

睇醫生啦

我明你呀，好撚攰，咩都做唔到

已經覺得我朋友都好辛苦 成日聽我講負面野

要搵尊科醫生consult下

唔好聽出面班19亂up
有陣時可能係你個腦d neurotransmitter出事
即係要食藥幫助

有咩唔開心可以喺度講呀，一齊分擔下

其實已經控制唔到自己幾時會唔開心喊
淨係想過番正常生活
想專心做野都做唔到

多謝咁多位
我諗我真係會搵專科睇下

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

去試下啦唔好拖 拖拖下越嚟越嚴重仲衰